結左婚嘅朋友入一入嚟

大搞嘅意思即係全套做到足，影 pre wedding ，接新娘玩兄弟， 請攝影團隊影當日婚禮， 行禮， 影相，擺酒， 敬酒送客

冇大搞嘅意思即係，有個律師同親人，簽張紙證過婚

冇大搞嘅朋友其實你哋後唔後悔？

大搞嘅朋友係唔係真係好開心，極之深刻？
回唔回到本？
覺唔覺得好肉赤？

其實我同我男朋友如果可以都唔想大搞， 因為實在太太太麻煩， 但始終結婚唔係兩個人嘅事而係兩家人， 我阿媽想我擺酒，講明一定要， 心諗屌屋企咁撚窮，買金器都冇錢喇， 不過就一定順佢意㗎啦， 諗住以最平方式去搞

Ching有冇開錯台

sorry